[尋搞笑漫畫] 女魔王同魔法師日常之類

想搵返套搞笑漫畫
係講個女魔王同班人打左一場
打到好勁搞到佢地傳送左去唔個咩空間
主要係講個魔法師同魔王仲有其他人啲日常
個魔法師成日恰個女魔王
個空間啲環境好似廢墟咁
但魔法師成日搵到啲女人底褲

一開始得魔法師同魔王生活之後有其他一齊後 都係之前有份大戰個啲

講到咁睇過應該個邊套
突然間好想睇返 有冇人知咩名

頭先打魔王搜尋都冇既